[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (37)停止消費哥哥

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

Credit to 毒撚一個可盡興
Chill Club 推介歌單 28/9 - 2/10
黃色代表之前都冇播過

應智越 - 渴
徐加晴 - 短期租約
謝雅兒 - 光
陳凱詠 - 隔離
吳浩康 feat. 農夫 - 農民Remake
徐天佑 - 機械輪迴
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey
RubberBand - 健兒
許廷鏗 - 恨
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
麗英 - 距離
林二汶 - 再聚
洪嘉豪 - 曲線型戀情

Credit to 新快速
Chill Club推介榜 第40週
1 4 再聚 林二汶
2 5 迴光物語 Jer柳應廷
3 NEW 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 3 特倫斯夢遊仙境 林家謙
5 7 如何忍眼淚 鄭秀文
6 6 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 隔離 Jace陳凱泳
8 8 次元壁 林欣彤
9 10 鯨落 Ian陳卓賢
10 NEW 眼淚的堅強 周慧敏

而婆有痰

LM下星期推介榜

我乜鳩都冇

咁rock

估唔到今日都爆到post

不如tonick返去練下聲先

點解唔搵劉浩龍同Joey合唱

真 仲以為唔會爆

係咪最後一首？

又完啦

登力驚人

哇 好聽喎

什麼都沒有

最後爆rock

首歌改得好tonick

好生動

係咪無時光機

有做viu節目嘛

想佢同容祖兒合唱

單丸幾時上

係咪之前拍劇出事呀?

tonnick同joey tang 合唱係自殺wor

好過癮

點解唔唱自己作品要唱人地既

JOEY 夾到 先係功力高

9成tonick編咁punk

no~
一切都不算得罕有

以爲唱地產仔

出碟個日?

下幾集可能有

係喎
前排先見到狂推黃妍

咁唱3個鐘都唔夠皮

冇乜人唱容祖兒啲歌

要點名一眾 viu 無薪打手先得喎

獎品就係陣仔同厹神貼身36

幾正

藍妍？

牙龜SOLO
正能柒到

你想佢唔唱乜嘢歌先
佢上嚟起碼要分幾集上喎

我覺得唔會

已經痴咗線

想要飛多過被點名

WHO SELLS BRICK IN HK ~~~~~~~~~~~~

上過兩次，一次係吹臣，一次係短暫的婚姻

跟得上潮流

會唔會請容祖兒上CC？

即係點 人格分裂？

珍

送晒俾陳安立痴女

Shall we talk冠軍就會想上
好似係

可能發現佢藍就反面

痴咗線

brain 啦屌

恆仔仲衰過k房唱k

恆仔算係咁啦

。。。。。。阿乜7

又係阿7

整個side track concert
諗下都射咗

小肥唱咁少比晒歧視ching

其實佢前幾年係viu都多野 又訪問又拍劇 應該有機會既

髒話阿七正

屌係喎唔記得咗

做咩唔唱滄海遺珠

追魂記呀屌你

冇女唱到

是但啦
黃妍係幾正 明明呢排多左人聽佢既歌
唔知屌咩

睇完今集，又要煲下Ching啲舊歌

跳水呢？

追魂記+1

都話小肥今集係因為ching首新歌先上
佢做主嘉賓係遲幾集

粗口阿七

CCTVB打手可以係咩色

想呀
要佢自己上

ceciiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

你淨係記得厹神同賤dix

好似之後有集俾佢

佢唔係因為宣傳ching合唱新歌先上黎咩？

佢呢幾年一定係果2首

3原色

94340634呢

屌佢藍

雖然佢紅 但我想睇

嗰陣未會睇電視嘛

之後有佢呀 下幾集

大把歌可以唱 唱成晚

上面巴打講咗 thx
主要因為唔想睇ching

係咪降咗key

好無feel恆仔唱到全民造星參加者咁

我要聽負親阿屌

Pam

AK

呢首正

把聲好薄

有冇機會請rednoon/mason ma

係咪暫時未有最一線歌手上過嚟

我想睇單丸 紅祖兒同 sammi

eason嗰首叫咩名
唔記得咗

許志安算唔算

Gigi算唔算

gigi 算唔算？

牙恆真係唔能掂

Gin同Aga算唔算一線

出現了

許志安

我都好想睇 sammi stephy Joey

JASON算唔算

點先叫最一線?
Gin Lee算唔算依家女歌手最top果班
RB又算唔算神台級

有Gigi上過

許志安算唔算？

算啦

仲有hins

變咗做七個字

而婆今晚個頭好靚

屌 又最後x個字

AGA唱左咁耐LIVE 都係唔夠氣

咁我哋下集再見

94340634

唔藍會唔會個個Sony黃絲歌手上榜冠埋得佢咁撚柒 擺明係幕後知佢份人藍絲底至封殺佢條八婆啦

Chill Club 第49集
4/10/2020

主持: 趙學而/駱振偉
主題: 念念不忘的情歌
嘉賓: 劉浩龍/ToNick

開場
Joey Tang - 情歌 (側田) [2006]

ToNick/駱振偉 - 長相廝守 (ToNick) [2017]
劉浩龍 - 思覺失調 [2004]

劉浩龍 - 火花不等人 [2008]
ToNick - 鬼滅之日 [2020]

新歌介紹
劉浩龍/小肥 - 砒霜之後
KB - 又要睇又要驚

駱振偉/趙學而 - 爛泥 (許志安) [2001]
趙學而/劉浩龍 - 取消資格 (陳小春) [2001]
ToNick/Joey Tang - 我甚麼都沒有 (陳奕迅) [1998]
劉浩龍/ToNick - 髒話阿七 (劉浩龍) [2012]

最後七個字

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第40週
1 4 再聚 林二汶
2 5 迴光物語 Jer柳應廷
3 NEW 春夏秋冬A Balloon's Journey 張國榮
4 3 特倫斯夢遊仙境 林家謙
5 7 如何忍眼淚 鄭秀文
6 6 感情這回事 陳柏宇
7 NEW 隔離 Jace陳凱泳
8 8 次元壁 林欣彤
9 10 鯨落 Ian陳卓賢
10 NEW 眼淚的堅強 周慧敏

係 最高都係老鼠同白粉

rednoon冇可能再同台啦

我覺得幾好喎
只少有特色
大家容易記

我都想講rb

Sammi 而家唱歌啲抖氣位好核突

thx

成台黃絲

廿四味

成兩年冇出黎

下集24味

24味

嘩 下星期正啊

如果請LMF就正

英皇紅個批都冇上過

下集好睇

廿四味
唱返隻揸緊中指嚟聽下

竟然有24味

24herbs

lm

wa diu 二汶+pam
下集起碼2個post

英皇有冇人上過嚟？唔記得

嗚呀下集好撚正呀
有pam姐

廿四味rap愛最大得唔得

屌你老味24味
正撚柒鳩到

見到有中國刀

respect 就仆街

上次睇youtube live 好似幾穩

見到二汶覺得好溫暖
但同時為Sony有一個黃姓藍底既人而不寒而慄

真係好快

Pam姐

下集邊個1位呢

護旗手

Gin實力就絕對一線
但上次開紅館反應麻麻地

英皇食屎啦 依家春卷同Twins好似長駐支那咁

LMF

2019

係咩事

呢首係LMF

似係阿Jer

上面有首好正

24herbs都玩埋幾時到LMF

YOUTUBE錄播...
之前睇佢演唱會 真係唔夠氣

森下仁丹Bifina S 益生菌呈獻
Chill Club
第50集 - 嘉賓: 廿四味、Heyo、Doughboy

好多歌都聽唔到
PG x N

此情不再

爭啲人氣

係 所以爭住做護旗

今年年頭先岩

一 二 兩隻手指

林二汶呢

respect就ok

仆街記錯咗
自膠

下集請哥哥上黎唱春夏秋冬

主持

原神

泳兒、立立、小背心上過

原來有heyo
係咪唱盛夏的舞

但好想聽

7CFU

喂！係咪講幾句粗口 就會教壞你個仔

佢地就係唔紅個批

好多眾生啊～～～

7cfu ready？？

好柒
所以想LMF上多啲

另外2隊咩嚟

連登仔反轉豬肚

sor，睇漏咗個紅字

Doughboy

泳兒紅唔起真係千古奇冤

笑到仆街

當一個歌手啲歌咁高質但派兩首都入唔到三甲
同時佢公司啲歌手同事首首都非冠即亞
唯一出個問題點咪就係佢個人格有問題
佢係藍絲囉
諗都諗到

LMF上黎 KB唔洗轉位

Vsop

可能係 修正黨

唉
想當年個首感應 幾多人播/聽

Out:
1 幸福門 Gin Lee李幸倪
2 Casada G.Racie王君馨
9 灰色星塵 郭富城

黑粉是怎樣煉成的
屌我唔係黃妍fans但都唔好9up啦
好多人睇完就信

果條CCTVB打手黎

好多人都搞錯

香港呢個圈係咁 識唱唔代表你會紅
香港得演藝界 無樂壇

因為有春卷

真
想聽LMF
除咗個藍絲傻閪李燦琛除外

初出道之後 好似冇方向咁藥石亂投
一時行性感 一時K歌 一時國語歌 一時舞曲
都唔知佢想點

係
但好多歌都冇得唱

咁又唔只香港係咁既
講真識唱既人大把 但紅係要加埋觀眾緣同時機

溝渠暢泳
好似 看鐵閘

泳兒點性感……

係好難頂個排

等我介紹下中國刀
支那護旗手，解放軍支持者(有人話唔小心㩒錯喎)
下集一齊支持中國刀，同佢洗緊港紙搵緊人民幣

奶共刀

條仆街客席成員唔會成日出現

24味成日同人合唱
sammi信果隻碟

希望24herbs 唱bring it on/do you know me

不過香港觀眾係幾on9
明明係你哋鍾情啲劣幣 跟住又問點解冇良幣

垃圾刀

咁你叫viu解釋下點解個個Sony同事送入榜都肯冠
淨係佢待遇差到前五都唔入囉
除左藍 諗唔到其他理由
仲要兩首都唔係差

呢個完全同意
成日口講支持支持但聽免費資源 不如幫手買碟聽下

頭先聽取消資格
突然懷念政協春堆k歌
佢同佢兄弟伊健一樣得佢唱到自己歌既韻味
冇其他歌手翻唱到個feel

有去蒲去蒲就正

一唱bring it on 就會諗起香港偽拳王...

其實呢D過程唔重要
係英皇有春卷 D女歌手永遠唔會紅到 一定會打壓

難道好高喎

屌

啲quota畀晒呀phil

啱啱專登上youtube睇下係邊個，原來Dough-Boy真係人渣嚟......

呢啲已經唔係理由啦
眼睛雪亮既觀眾知道邊個好人邊個係鬼

唔記得咗城城添
不過套戲評價麻麻

D人講到好垃
但我睇左 冇想像中咁差

恭喜Casada成為第一首冇冠既亞軍歌

牆身有裂至係 港台攞到亞軍歌
但係喺chill club第九就out左

thor 上左deep channel唱歌

小肥首歌連youtube都無得聽

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (35)巨聲之夜

吳浩康DeepNg x Chill Club駱振偉Thor

啊科 模仿SHOW

我真心哭𠹌咗
尋晚竟然咁多我成日loop嘅歌
但係尋晚忙到仆街 11點先返到屋企 全集就咁miss咗
係咪可以去viu官網免費睇返重播？

係 慢慢 自家節目應該唔會下架
可以得閒先上去重溫返

one promise

Pinky
唔知廣告之後係咪又係哥哥呢

以為Dear Jane

健兒

竟然唔係

Pinky

兵佑

最憎啲人又黃又藍

立立?

你一提起就有

黃妍

好聽

今集一首新歌都冇

Chill Club 推介歌單 5/10
黃色代表之前都冇播過

ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃

冇新歌

幾時先播paradise

Mishy

good 特倫斯

特倫斯

阿南
世一

杜蕾斯

doodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoodoo

呢個 MV 有啲似 shooting star

今個星期睇黎冇咩新歌了

推天佑上冠軍

兵佑again

屌 tag話凌晨睇 好有feel
以為終於肯播深夜告別練習

地球另一角落裡 複印我
同樣作用嗎
支那唔好諗多左

留名廣告後又播哥哥

竟然唔中

呢首歌個風格其實都幾老套

淑蔓

我蔓

呢首點解冇上榜

睇睇吓有啲似莊端兒

Kathy仔up咗成集頭

又冇新歌

又彈粒麥提莎出嚟

Chill Club 推介歌單 5/10 - 6/10
黃色代表之前都冇播過

ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光

嘩屌你老母厹神

究竟今晚會唔會有新歌呢

估今晚有冇哥哥好過啦

我估冇

Rubberband

Mag

訪問兼新歌

mag

燈

又燈中

Mag係咪轉左唱法

以前佢把聲好鼻萌

轉咗好耐啦

mag都派歌上黎 咁豹哥呢

佢哋唔係都一齊錄咗chill club咩
點都會有㗎啦

跟王祖藍個期改既

錄chill club=/=派歌

孤獨病

又係造飯謙
D詞銀耳到

個mv冇咩內容明明首歌好啱整個有故事既mv

佢導演左

Jace

個靚仔樣又影唔清

係咪又係因為budget有限

“十四天” ar
14日

Jace viu第二冠啦屌 903玩野一早踢佢出榜
香港樂壇就係需要呢種K歌

L初初覺得環球kerryta最靚
但睇真啲其實Jace會再好少少

Budget有限都可以跳下舞，但佢d意義不明既動作，睇到忍唔住笑

Jace果兩執highlight好正 可唔可以長期咁留

都唔係 有少少意境既
要睇埋歌詞 但好明顯眼高手低
幾樣關於貼題既野就咁炒埋一碟咁

可以開套棋魂畀佢拍

恭喜Mag嘅次元壁成為今個禮拜暫時唯一一首新歌

Chill Club 推介歌單 5/10 - 7/10
黃色代表之前都冇播過

林欣彤 - 次元壁
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離

頭先做完嘢 終於得閒睇返全集
正到
仲可以一次過睇返晒以前d集數

JACE同家謙 正到

一聽就知係佢啲詞

睇林家謙ig story好似錄咗影

6C

6C1
6C

有6C

Why not both

難得呢個時間陣仔都係度

viu 下把位

你呢個提議好淫邪丫

下把位受歡迎丫

柏宇著到咁型

有新歌

拍乳

係6C隔離，唔著型啲好難講到嘢

做飯謙

又係做飯謙寫

其實廣偉有無打算拍劇

新歌

坐呢度做訪問通常有錄埋冠軍歌

都唔一定嘅
有機會係純粹錄1集Chill Club

好憎啲mv唱唱吓講句首歌本來冇嘅野

我都覺似有，榜上面既歌呢首似有冠

我愛人又來負皮我留言啦

Thor可以沈大C

上youtube睇cm 有人已經估個故仔 呢幾句同mv有關係

星期六又播林敏驄好戲

沈卡關

應該話 唔鍾意聽聽吓歌停左兩秒

咁有時mv個作用唔係比你聽歌only
係講緊個故事比你知

呢條友都幾打不死
當年亞視比賽出唔到道
又改過名再黎過

印象中呢首n年前係咪已經播過

估計下首會播渴

數白欖

又新歌

周慧敏

屌唔撚係呀嘛

呢首電視已經日播夜播
依家都仲播

估唔到唔使睇套劇都有得聽

人間繼續有人

見到micnlm，唔知佢新歌會唔會上

卡關達人好似搵唔到之前有播過嘅紀錄
所以都係當新歌啦

Chill Club 推介歌單 5/10 - 8/10
黃色代表之前都冇播過

林欣彤 - 次元壁
廖貝瑩 - 許願池
陳柏宇 - 感情這回事
安俊豪 - 卡關達人
周慧敏 - 眼淚的堅強
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離

卡關達人9月19日播過

今個星期d歌有d悶

係喎
sorry 大家 我改返佢

Chill Club 推介歌單 5/10 - 8/10
黃色代表之前都冇播過

林欣彤 - 次元壁
廖貝瑩 - 許願池
陳柏宇 - 感情這回事
周慧敏 - 眼淚的堅強
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
安俊豪 - 卡關達人

AGA新歌
又係做飯謙D詞

睇吓等幾耐先上榜/推介

世一

無播過？呢首正野黎

係世一Kathy仔丫

終於有返D生氣

好似幾大波

佢扭下扭下咁，個MV又幾過癮

double 再聚

播兩次再聚

viu : 下次 show 錢扣返

你講一講我即刻去找
真係幾大

呢首第一次聽覺得麻麻
越聽越覺得正

幾次傷痛後 別怕傷痛

唐浩然

副偈好得

哥哥 again

今日冇燈就即播返哥哥

又嚟

等睇哥哥冠

哥哥

到時就要搵 7cfu 通靈喇
一係派厹神落去訪問佢啦

一個禮拜點都要播一次

哥哥上Viutv

今朝VANI首播 路過蜻蜓 新VERSION

when

谷上男三甲

又係唔知邊度摷到出嚟係咪

哥哥真係慘

根本唔同歌一定錄好多版本 睇下佢出唔出only

就快激到由棺材彈返出嚟

春夏秋冬 album version
春夏秋冬 a ballon version
春夏秋冬 爛聲 version
春夏秋冬 開心 version
春夏秋冬 冇女 version

又見到立立

畀沉大師 friendzone 咗

我都係立立

903 7AM VANI個節目

嘩屌咁撚早

此立不同彼立

其實呢首野除左歌名根本唔撚關想去旅行事

立立哩首幾好

不過係好聽既

兵立

屌好撚似虞逸峯

得最後兩句關事

有3首

雲妮鍾情

又周慧敏

又播呢首 想死

提早轉台算

又見到兵立

係咪要冠呢首

cls
真係死咗都翻生

好old school

呢3首係改編

唔好學埋CCTVB啲嘢

仲衰過唔知邊度摷出嚟嘅version

屌喺屋企放個周慧敏 以後都唔使開燈

新碟既歌
姐係成隻碟都係重新編曲既

自帶光芒嘅女人

How dare u咩

再聚encore

Chill Club 推介歌單 5/10 - 9/10
黃色代表之前都冇播過

林欣彤 - 次元壁
廖貝瑩 - 許願池
陳柏宇 - 感情這回事
周慧敏 - 眼淚的堅強
唐浩嘉 - 一刻女生
ONE PROMISE - 懷念晴朗的雨天
RubberBand - 健兒
徐天佑 - 機械輪迴
洪卓立 - 我們都想旅行
黃妍 - 遲起的鳥兒有蟲吃
林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
徐加晴 - 短期租約
黃淑蔓 - 猜猜我是誰
謝雅兒 - 光
姜濤 - 孤獨病
陳凱詠 - 隔離
安俊豪 - 卡關達人
林二汶 - 再聚
張國榮 - 春夏秋冬 A Balloon's Journey

準備重播時間

特倫斯夢遊仙境 今星期點都CHAMP掛

迴光先OK?

冠阿jer

可能結果係春夏秋冬

描撚好未!!!!!!!!!!!
24 herbs
Bring it on!!!!!!!!!!!!!!!

OnTV OnTV

開波

Joey gor

On TVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV

Respect就ok

24味直入

支那刀

Respect 就OK

我哋繼續堅持 繼續去rap

段Rap正到

Respect 就pk

24
heyo

刀boy fuck off la

Respect

估唔到廿四味會上去唱

24

香港Hip Hop Alive not dead

Respect就OK

等睇而婆rap

好型

好似好細聲

好耐冇聽respect 就ok

廿四味越唱越強

我開到 36

Respect 到仆街

幾時有LMF

Eman

正能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!

Mimi同Thor呢？

點解有條7頭 Dough boy

二汶

都boy

lam2man

屋企人訓晒教 唔敢開咁大聲

Mimi

佢把聲

好撚樣柒呀刀狗

牙科轉做二汶就好啦

淨係識廿四味

會唔會唱do you know me

二汶做幾集ja？ 我以為長做

屋企冇人

以後都有二汶

Respect medical worker

條撚屌好撚嘔心

刀boy呢條仆街 大家話要佢die

不要走！Mimi挽留區

Medical worker

呢個台既hiphop黃又藍

以為我電視問題

牙科皮己收?
做到自己冠
抵啦

二汶做可以主持唱晒

有冇盛夏的舞聽

2個mc 唔識接
Dead air到尷尬

Mimi 喺度 : 屌又嗌
Mimi 唔喺度 : 屌好掛住 mimi

佢又會話禾地屈鳩佢

即係點？ 冇咩留意呢班hip hop d 個人取態

星期一又見到佢

Hot in the 852

點解Thor mimi 唔做

Hot in the 852
Chill到

刀boy藍
24味黃

推多啲就有

Hot in the 852
爽能到!!!!

開到差唔多最大 都無乜人聲

好Chill

唔夠位企

刀boy 護旗手

連登仔對Mimi又愛又恨

唔係唔做
係每集出2個主持

我開20都聽到喎

衫都換埋

douchebag🤢🤢🤢🤢

我之前都係
但之後改咗 setting 就 OK

乜佢地咁撚型 佬味勁到

唔識欣賞hiphop
不過多啲類型上chill club 係好事

好正

好撚正

我嘗試開到30

成日睇24/7talk

好撚型

係咪咩暗示黎

廣東話rap真係唔易唱得有feel

hiphop做護旗好L PK

對 hip hop 麻麻地

識貨chok巴

好chilllllllllll

想睇mimi hip hop

超儀老公瘦得返又變返後生咁型

24味唱到好撚正

淨係識廿四味
幾時請啲獨立音樂人嚟
逆流 instinct of light 及時雨嗰啲

多元化D 都好呀

呢集其實係新嘗試嚟
大台會唔會做到呢啲? 唔會囉

真係好細聲

Chill club 終於啱返主題

無聽開依種曲風，但都覺得正

今集冇佢

性暗示

Heyo都黃啦
修正檔

我都唔鍾意

剝晒你啲衫褲但係除淨對襪

陳子聰瘦返變返型佬

差d 認唔到佢

Hong kong represent

以為認錯人

屌 真係有 bring it on

serrini 算唔算

就算唔講護唔護旗
佢啲歌真係好好好好撚難聽

24 herbs in the house

Bring it on!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

24 Herbsssssssssssssssssssssssssss

識啲嘢 推到有

好舒服

我就會令你令你令你令你令你令你

可唔可以唱哂Sleeping Dog 入面D歌

正野

之前有個音樂節目介紹過雷鬼style嘅音樂都好好聽

佢好似係咁loop肥>瘦咁

曹星如

算呀
但想請多啲
我講嗰3隊都唔紅 但歌好正

逆流唔係好多人識
但好撚正

Lay back 少少好正

感覺很安全

痴撚線
正撚柒到!!!!!!!!!!!!

會唔會有不是兄弟

其實佢有冇solo過一句

可以試下啲有質素嘅busker
想聽MC上chill club唱

竟然有人識
及時雨首留白同滯留歷史都好正

不是兄弟 不 不是兄弟

就講就有

doughboy

傲氣長存

即刻唱

見到護旗刀就唔開胃

終於有

如果搞sleeping dog 演唱會一定好多外國人黎

做咩趕走完耶撚time又想要返
同Mimi一鳩樣 捉摸唔到啊

即刻比一段你

呢集好撚正

唔係個個接受到

真
首一瞬正到

前面幾多衝擊縱使前面幾多困難
聽住呢一隻歌我哋一直繼續前行
鬥志幾咁強橫 跨過重重阻攔
爭取勝利步伐唔會放慢

刀boy係應該同mc jin呢啲奶共狗同場先啱架嘛同聲同氣

喺屋企睇到係咁un

ghoststyle solo!!!!!!!!!!

黃劍文音樂實驗室

夢想實現 只要你肯去實踐
努力唔會白費要知道自己想點

成班型佬

逆流算易入口啦喎
及時雨啲歌都正架

有冇人忍唔住想企起身郁

想知佢去咗邊

IOS

佢哋要由第一季開始睇過
佢哋講嘅嘢之前做晒

已經un緊

MC仁上埋嚟呢個節目就好

真係咩

MC前排見佢做人MV男主角 但我唔記得左邊首歌

流行經典50年

真係啊

咁就一節

Let's bring it on, let's bring it on
They can't stop you, you unstoppable

無錯
所以乜所謂
我試下聽緊

好撚正真係

係
現場應該正到仆街

如果有埋衛蘭唱wonderland

沉大師

呢節正撚柒鳩到!!!!!!!!

跟住又到舊歌㗎喇

我想聽Do you know me ar!!!!!

又有牙科

原來立立同Thor拍劇
立立嗰首無他做埋劇集歌

立立肥左

之前咪有「黃劍文音樂實驗室」
跟住大家話chill club真係做到演唱會咁
連演唱會廁所位都有埋

刀boy ready

逆流本身應該唔算易入口
係呢排啲歌冇咁heavy

希望OUTRO有

如果請鐵樹蘭上嚟就正
凡人對抗命運

好自然咁跟住un

想聽戰勝自己

一陣整返個Playlist先
搞唔掂 聽朝搭車上堂嗰陣要loop

星期五嗰集好似有播呀

如果我地入場會勁high

又細細盒～～

一瞬勁好聽
以前好鐘意佢首兄弟同皇

立立輸咗畀鴨科

除左第一次係耶撚歌之後好似冇出現過 比人話耶撚time

玩住電話睇

viutv個廠呢日應該會爆晒人

睇trailer係咪有不是兄弟

呢個節目都唔睇用對眼睇啦

想聽二汶rap

愛式
Pam

而婆

pam姐

Pam+二汶

正到顛

Pam姐嚟啦

好正嘅女聲

如果請到軟硬嚟就正

Pam姐
好靚呀

廿四味型中佬係咪冇IG

Chill到

軟硬呢十年有冇上過音樂節目

依個都算hippop?

pam姐好撚正呀

晚晚都嚟

所以係如果

好似全部都有

pam姐rap得好生硬

真喺夜夜都嚟唔喺講笑

老人院
廣播道fans殺人事件

開開心心不是愛嗎
辛辛苦苦不是愛嗎

唔撚係呀
數白欖OK?

Joey gor和音

陳子聰好似無咁

支持pam多d行出嚟唱

雖然唔使用眼睇

但都會想坐定定

Reagge

把聲好靚

呢種係唔係港式rap

24 herbs

Wa 陸家俊我地支持你

pam姐好得意

暫時好似呢幾集都有

蔡興麟我哋支持你

算係rap?

明明係數白欖

真呀
都算係香港文化

陳健安你上去做埋主持啦

我覺得好過二汶

我要聽mimi唱wonderland呀

Heyo

尹光rap

heyo把聲咁hea好正

Pam 定 mini

我覺得你實會話似數白欖

Heyo呢首算唔算中國風Hip Hop

Mr one係我係我

二汶chill啲喎
佢首cheers 都係chill嘅type

叫埋衛詩啦

盛夏之舞

影住趙學而係想點

雖然佢係數白欖 但有邊個唔識唱佢D歌

高質

你都想

phat

kit

brian

eddie

死啦 香港Rapper第一下諗到歐陽靖

廟街王子係我係我

mastamic黃定藍？

heyo: 悟華！！！！！

又話我唔想byebye嘅

無錯無錯

heyo完全唔入咪 唔掂喎

影住佢好enjoy

透過呢個節目接觸多咗好多唔同歌

heyo提名咗金馬獎最佳新人獎

笑死

好難聽

miss咗tim

呢段正到

個鏡頭好暈

heyo 唔係香港人？

你未聽過我D歌 一定聽過我個名
未聽過我個朵 一定聽過我把聲

伍華

想睇馬米

會唔會請MC Jin返黎

個運鏡做咩mud 9

佢？算啦

愛式係差唔多30年前既歌黎
當時黎講算走得好前架啦

佢舊年仲有無做年尾rap up?

唔睇件垃圾

ig1124有投票

請佢返嚟Rap 維他檸檬茶

擺明係黃啦
冇聽佢每年嘅rapup咩

幾中意作曲編曲

漂流

而婆wonderland

omg......

而婆唱wonderland

Wonderland

哇正喎屌

趙學而唱wonderland

真係wonderland

而婆唱英文

Wonderland!!

而婆Wonderland

而婆做主持lead正好多
同嘉賓傾計變翻係真心傾計
唔係之前集數其他主持咁講門面talk

向左， 向右

un

笑到
而婆唱喜愛夜蒲

好新鮮

wonderland

而婆唱wonderland 又幾正

Wa屌 好撚正

而婆正撚到

姨婆

美國有警暴
中國有嘻哈

Damnnnn!

呢首ocamp disco night成日播

會唔會唱埋 hu ge

想睇mimi唱

居然係wonderland

真

辛苦你啦 而婆

14座 荷里活大酒店
holland bank cheeque
少理阿爸 你阿媽大減價 聽過末啫

公廁歌 毒撚聽黎把撚

佢啲英文

而婆幾正喎

想睇luna is a bep
今集啲rapper陽剛味太重

好似冇

你我繼續繼續跳舞

坐喺度都唱得咁好

好似有期俾人話食軟飯同時又食𡃁模

屌女必備

首歌好似落Disco/Club咁

Hu ge

Do you know me

要準備演唱會11月7號 買咗飛未

同班外國frd 播Wonderland ，佢地都話正

正呀

而婆無sexy感覺
好唔夾

shes so wet

真 本身諗住mimi

而婆young咗

一開口就知是老電鰻

即刻變大媽舞background music

呢首好正

喜愛夜蒲 主題曲

死啦我又忍唔住跟住Un

今日啲燈光好似唔同晒咁

brain哥

又真
返屋企煮餸feel

唱埋 激光中

而婆套衫好唔夾

而婆好正啊痴線！

把聲幾正呀

族長

佢 sexy 你仲驚
即熄電視

人妻偷走出去玩

想聽林2汶唱

有氣勢喎

娜娜？

搵mimi唱仲好

好似運動裝

跳舞跳到身濕

14hk rapup正到

如果19年都有rapup就好對香港咁重要嘅一年

你跳舞跳到身濕
男士們為你爭執

重口味系列

唱錯衫去蒲

好high

我覺得而婆唱得幾正

呢首真係mk到癲雖然係幾好聽

長髮果個係咪陳子聰黎？

所以你應奶七我 今晚不要再自摸

同感。

好懶
不過都係想聽mimi多啲

24味真係好撚柒鳩正

佢好似灰左 話唔玩

幾hip hop呀其實

啲燈光真係跟住首歌去郁

最左

係咪可以叫返而姐

下節準備數榜 阿jer

而婆想笑就笑啦 唔好忍啦

又遲咗

18+版

太空館特別版

在那激光中穿梭，你用乒乓波

Hu Ge Cle Va Ge I Li Ke Cle Va Ge

respect 到pk

冠軍？

Heyo係咪冇得唱喇

會唔會冠哥哥

mk係香港青泉

[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (38)歡迎二汶 召喚LMF

屌你

林家謙準備CHAMP了

只要你是有耳朵 你再也沒法躲 嗨

一開電視就蒲緊了
make some babies

咁mimi呢

.....

佢冠左就可以做兩次chill冠
跟住冠埋Jace都ok

巴打又係你

下 就咁聽唔睇畫面我覺得而姐唱得好好聽

有佢可以睇小陣

Mimi腔

吓

而家出比人告國家法啦
令到人仇恨政府喎

點解

true

叫埋kolor上嚟唱24k就好

2017年，每年12月尾都會推出<Rap Up>系列的MastaMic表示2017年尾是最後一首年度<Rap Up>，這系列將後會無期。年初除了一如以往有今年的Rap Up，也會推出十年版Rap Up of the Rap Up畫上句號。回顧十年人事，佢睇到香港轉變快過火箭，又睇到新聞內容本質一致，只是時間人物地點轉了名字，荒誕劇一再上演，並慨嘆要循環多少次，我們才會醒覺？

真音爆上去：為午夜以後製造！！！！

聽朝7:30 Game 6
利申 撐熱火

林鄭真係大仆街
抹煞晒香港人嘅創意同自由

直接叫kolor上黎啦

加多句: 啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

真
叫極都唔請KOLOR
CLS VIU

刀boy

Dough Boy

睇唔到呀要返工
jimmy butler

呢條仔乜水 好撚柒

一開始幾鐘意佢
越聽越悶

米奇白老鼠？

懷疑唔係viutv事
無理由Kolor唔請

可能未請到？

屙尿位

條友好似6wing

天～～地～～會～～～

唔鍾意佢啲歌同個唱腔

食屎啦

tamama

諗起初出道juno

終於有人明白我

我對刀boy 真係冇咩好感

食屎啦護旗手 返大陸啦diu你

身為一個公牛Fans表示
當年已經鐘意佢>Rose好多好多

廁所位

刀boy
雖然好聽

硬係覺得佢個人有陣膠味

who.gif

唔撚識欣賞佢

刀boy = 廁所位時間到
等冠軍歌時間

唔識佢係咪正常
成個on9仔咁

呢首轉左唱法喎

返屋企睇支那解放軍操兵啦屌你

係咪 咪嘴嫁

24味係後台笑鳩緊佢

好似t _ _ e左野咁

有無人記得狂舞派金像獎果次佢上台鳩up

但幾特別wo
我一開始都咁諗 聽得多就幾鐘意

乜水？

JB
勁到痴線 又有鬥心 打咗47分鐘
真係有Memba Mentality

Btw Herro同Robinson都係痴線佬

有冇人有言語治療師介紹俾佢？

Jm9

viu請咗stephy未

套劇上果時好搵佢做嘉賓

don't worry bout me = 媽媽今天不必擔心我？

林家謙唔好咩？

珍...咁後生黎講好突出

唔知點解硬係覺得佢咪咀

Mk pop

好難唔記得

刀boy死返去做beat咪算，唱rap唔啱你

奶共嘅係咁上下
語無倫次

唔識呢條友
但個look完全冇rapper果種型
個樣咁柒

阿jer

佢啲時間俾埋24 好過啦
無人識你啊

等數榜

冇用啦
上場RMBJ 著曬It's for you kobe波衫柒左
今場實嬲到仆街50+

micnlm

屌正想講

MAMA easy rap 版

韓式rap

英皇終於課金了

有聲

老母彤幾時收皮
好難聽呀

佢果隻感染力....
一直覺得Rose只係為自己打波

振英初試性感

老母彤

Micllm

跌咁多

含住石春咬字

Micnlm

跌 5 級

笑咗

林家謙準備落榜？

herro呢排都著晒

AD同LBJ今場應該爆seed

杜蕾斯係咪準備落榜

比樓上燈死左

等睇冠 迴光物語

Jer

仆你個街,造撚到

人間繼續有人～～～

曾樂彤

真心講
熟女入面個角色micnlm係幾啱做

次元壁仲咁低

咩造型，好似大陸果個rap節目啲參加者咁

肯定jer啦

咁都唔係林家謙

隔離

g持收皮

好想聽特倫絲live

得啖笑既榜

雲根繼續有云
期待美國光臨

首歌本身係幾正似動漫op，但唱果個就不了

望穿抽水

JACE
好正

錄左 應該未唱

隔離可唔可以上埋合唱版

我以為講林欣彤

隔離 冠軍啦
呢首真係好聽

想睇男女合唱版隔離

solo好似好聽D?

Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (38)歡迎二汶 召喚LMF

柳？？？？？

冇錯
佢做過支那有說唱嘅佈景板